南區友入黎

11 14曙光行動
6:00香港仔中心 水池集合
6:30 周圍行下 熱身
7:00 塞爆香港仔 薄扶林
幫推 推到全部南區友見到
主要目的係分散警力 封鎖交通

幫推

[和你勇文宣升級！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推

推

11.14 曙光行動 繼續三罷

幫手推阿